集思廣益）想搵返條片說話講咗收唔返

唔記得係咪棟篤笑定係鳩屎短片，

大概講說話講咗就講咗，冇得吐口水講過。

然後主持人舉咗個例，「我屌你老母，呀sorry, 收返，母老你屌」

有冇人記得

好似係咪伍乞衣d youtube片

唔係，冇乜睇過佢啲片。有搵過係咪乜乜leo啲片，都好似唔係。
好辛苦，記唔起個種感覺

你講個段片 我都有印象
好似係某youtuber講錯野 話收番
出片條友既抽水片